大家嘅發咗聲，係但正苦聽到啲乜？

回望幾個月，大家其實係做咗好多好多野，犧牲咗好多好多先行到呢步
區選呢個勝利實在得來不易，但變相公投真係將民意結果一巴打落政府嘅厚顏無恥面皮上
呢家咁嘅時勢民意係我地嘅少少政治本錢，不如就食住個勢用呢群聲音，制造同政府談判嘅本錢

柒婆成日話好驚火魔法，好驚地鐵閘機俾人拆所以唔肯討論，而家冷靜期正苦冇得再賴皮唔出嚟講數
五大訴求每個都有好多細節，但每個人睇緊呢篇文可能對當中嘅細節都未必係一致
例如獨立調查委員會委派邊個？邊個審？邊個監察？點令佢地有約束力？
相信係呢班區議員裏面揀一個或者一班人做個代表出嚟講數應該唔難
而呢個代表都要將當中細節向我地交代好，再攞出嚟同柒婆同佢班太監 deal

on the bright side，五大訴求終於喺大家有生之年可以落成到
對得住犧牲咗好多嘅手足，全世界見到啲黑警嘅暴行終於得到懲治可以吸多啲自由空氣唔係催淚氣

on the shit side，行唔通，繼續抗爭

香港要振作，香港人更加要加倍努力

理大
中大
周同學
陳同學
為香港民主自由犧牲了肉體，前途，家庭，同好多野嘅無名英雄們，
多謝你哋

政府反思完啦
立即上訴蒙面法

打鐵趁熱，唔好畀機會佢反反思思， 將區議會結果冷處理咗

知道大家對香港嘅司法真係冇乜信心，
但係贏嘅機會係幾細都千祈唔好放棄